% Usamos la clase plantilla_pfc.cls (hyperrefs habilitado)
\documentclass[hyper]{plantilla_pfc}   

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%                 TÍTULO Y AUTOR               %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Aplicación web para la gestión de procesos en CPDs con una estructura NQS}
\author{Francisco Abel Cedrón Santaeufemia}
% Fecha
\date{\today}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 


\begin{document}

% Renombramos alguno de los nombre que da por defecto el paquete babel[spanish].
\renewcommand\tablename{\scriptsize Tabla}
\renewcommand\figurename{\scriptsize Figura}
\renewcommand\listfigurename{Índice de Figuras}
\renewcommand\listtablename{Índice de Tablas}
%\renewcommand{\figurename}{Fig.} % Fig. en vez de Figure en la leyenda.


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%               RUPTURA SILÁBICA               %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\hyphenation{mul-ti-GPU bench-mark mul-ti-re-ji-lla}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%            M E T A C O N T E N I D O                  %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Indicamos que a partir de aquí comienza el metadata del documento: 
% portada, datos del proyecto, certificado, dedicatoria, 
% agradecimientos, resumen, palabras clave e índices.
\frontmatter

\headheight 16pt

% Portada
\include{metadata/titlepage}
\cleardoublepage

% Certificado
\include{metadata/certificate}
\cleardoublepage

% Dedicatoria
\include{metadata/inscription}
\cleardoublepage

% Agradecimientos
\include{metadata/acknowledgments}
\cleardoublepage

% Resumen y palabras clave
\input{metadata/summary}
\input{metadata/keywords}
\cleardoublepage

\input{metadata/abbreviations}
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% ÍNDICES DE CONTENIDOS, DE TABLAS Y DE FIGURAS%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
{\onehalfspacing \tableofcontents}
\cleardoublepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%    C A P Í T U L O S    D E   L A    M E M O R I A    %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% A partir de aquí comienza el contenido principal de la memoria.
\mainmatter

%\pagenumbering{roman}
%\pagenumbering{arabic}
%\addtolength{\parskip}{5pt} % Para que al meter un retorno de carro separe párrafos.

\include{introduccion/introduccion}

\include{estadoCuestion/estadoCuestion}

\include{fundamentosTecnologicos/fundamentosTecnologicos}

\include{metodologia/metodologia}

\include{planificacion/planificacion}

\include{sprints/sprint0}

\include{sprints/sprint1}

\include{sprints/sprint2}

\include{sprints/sprint3}

\include{sprints/sprint4}

\include{sprints/sprint5}

\include{sprints/sprint6}

\include{sprints/sprint7}

\include{sprints/sprint8}

\include{sprints/sprint9}

\include{sprints/sprint10}

\include{solucion/solucion}

\include{conclusion/conclusion}

\include{trabajoFuturo/trabajoFuturo}

\addcontentsline{toc}{part}{Bibliografía} % Añadimos la bibliografía al índice de contenidos.
\bibliography{references}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                 A P É N D I C E S                     %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\part[Apéndices]{APÉNDICES}
\appendix %Marca para indicar que a partir de aquí van los apéndices.
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
 \markboth{\MakeUppercase{\appendixname\ \thechapter}}%
 {\MakeUppercase{#1}}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\include{appendices/appendixA}

\include{appendices/appendixB}

\include{appendices/appendixD}

\include{appendices/appendixC}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%                 BIBLIOGRAFÍA                 %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter % Marca indicar que estamos en la parte final del documento.


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\addcontentsline{toc}{part}{\listfigurename}
\listoftables

\cleardoublepage

\addcontentsline{toc}{part}{\listtablename}
\listoffigures

\end{document}
